「支那寶」班乞兒煩撚完未啊？！？！？！

差唔多個個Facebook post都見到呢班垃圾洗版！

為咗嗰十幾廿蚊，個人資料私隱都可以犧牲，
仲要搞到自己成個乞兒咁，人見人憎。

用支那嘢嘅果然係特別冇腦